90後真實男女比例大約幾多?

新聞媒體成日都話咩女多男少，完全呃鳩人

大約估計香港90後男女比例大約
10比7
10個男 7個女

可能你會覺得出面一街都係女，但其實d毒撚留哂係屋企打機同打飛機

駁唔到

你自己上嗰啲數據網睇吓

2015年數字, 15~19同20~24就係90後

可以見到其實大約1:1

後生、學生嗰批一向係男多女少

根本就係女多男少😒
利申95絲

應該1:1 最多10:9，你覺得少係因為多女仔唔顯眼姐，男仔有毒女仔都有唔少毒

連登另外

毒撚唔洗理呢啲，完全唔關媾唔媾到女事

大錯特錯，有班人係唔需要劃入競爭之內，即係我當男有一班係弱智，一班係毒撚，咁當每班佔男性10%，女性方面都可能有10%毒撚，但係基於女性幾毒只要樣子不差今生總有人追求。

於是得出結果就係男女比例8:10